\begin{center}
\begin{figure}
\begin{tikzpicture}[scale=1.5,
outer sep=0pt,
decoration={
markings,% switch on markings
mark=between positions 0.1 and 1 step 50mm with {\arrow{latex}}}
]



\node [draw, thick, shape=rectangle, minimum width=2.5cm, minimum height=2.5cm, anchor=center, align=center] at (0,0) (ø) {\textsc{Modèle} \\ \textsc{entraîné}};





\node[draw,align=center, left =1.2cm of ø] (entrees) {\textsc{Donnée}\vspace{.5cm} \\
\includegraphics[scale=.09]{~/Bureau/These/Edition/hyperregimiento-de-los-principes/Dedans/Facsimiles/images_these/gt.png}};

\node[draw,align=center, left =1.2cm of ø] (entrees) {\textsc{Donnée}\vspace{.5cm} \\
\includegraphics[scale=.085]{~/Bureau/These/Edition/hyperregimiento-de-los-principes/Dedans/Facsimiles/images_these/ligne_1.png}};



\node[draw,align=center, above =.5cm  of entrees] (etiquettes) {\textsc{Étiquette}  \\ {\tiny telle: que tant plus ſeroit remembꝛee,}};


\node[align=center, below =.1cm  of entrees] (gt) {\textsc{vérités terrain} \\ {\tiny(\enquote{\textit{Ground Truth}})}};



\node[below right = 3.9cm and .85cm of etiquettes.north east] (anchor_left) {};
\node[above left = .1cm and .85cm of etiquettes.north west] (anchor_right) {};
\draw [dashed] (anchor_left) rectangle (anchor_right);% {\textsc{Vérité terrain} \\ (\textit{Ground Truth})};


\node[draw,align=center, right = 2cm of ø] (sorties) {\textsc{Prédiction} \\ {\tiny teſle: que tant plus ſeroit remembꝛee}};
\draw[->,>=latex, thick] (ø) -- (sorties);
\node[draw,align=center, right = 2cm of ø] (sorties) {\textsc{Prédiction} \\ {\tiny auiourẟhuy empereurs,roys,ꝺucꝫ, pꝛin⸗}};
\draw[->,>=latex, thick] (ø) -- (sorties);





\draw[->,>=latex] (loss_calculation) -- (ø) node [midway, anchor=south, outer sep=0pt, rotate=90]{\textit{Ajustement}};
\onslide<1-2>\draw[->,>=latex, thick] (entrees) -- (ø);

%%%% ancres


\node[above=.4cm of loss_calculation] (anchor_comparaison_center) {};
\node[left=.1cm of anchor_comparaison_center] (anchor_comparaison_left) {};
\node[right=.1cm of anchor_comparaison_center] (anchor_comparaison_right) {};

\draw[postaction={decorate},>=latex] (etiquettes) -- (etiquettes |- anchor_comparaison_left) -- (anchor_comparaison_center.center);


\draw[postaction={decorate},>=latex] (sorties.75) -- (sorties.75 |- anchor_comparaison_right) -- (anchor_comparaison_center.center) -- (loss_calculation);

%\draw [circle, inner sep=0pt, minimum size=1.5pt] (0,0) node [fill, label=below:A] {} -- +(1,0) node [midway, label=below:C, fill] {} node [fill, label=below:B] {};




\end{tikzpicture}
\caption{Entraînement d'un modèle d'apprentissage supervisé} 
\label{fonctionnement_apprentissage_supervise}
\end{figure}
\end{center}
